https://web.archive.org/web/20031024205803/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=466

### [9320] OREO	2003.01.10 FRI 05:38:06　
	
ただいま学校で～っす☆合間1時間あったので、コンピューター室で時間潰しです(^-^)

>9309千葉のOBA3様
多分、3、4日で着くと思うので、今日あたり来てないかなあって思ってます。あの画像の原寸大が来るのですよね～♪かなり楽しみです!!

>9310言射 麟様
Hello, I am in school right now. I got a hour break so..I am killing time♪♪I am taking tourism course in here. Actually, I cannot find any Mr.Hojo's comics in here. I think it is possible in States...I wonder why not in Canada...I really envy you...

>9313葵様
うわあ～い!!!わ～い!!ついに葵さま、復活!!でもまだまだ、PCが本調子ではない様子ですね...でも、でも、復活!!おめでとうございます!(^-^)v

>9314たま様
まずは、
お誕生日おめでとうございま～っす!!!
風邪の具合いはいかがでしょう...誕生日の今日までには、治っているといいのですが...
素敵な誕生日を過ごしてくださいね!!

>9317将人さま
も、ホント予習だけで死にそうです...次の授業までに1教科だいたい100ページ以上よまないといけなくって...ただでさえ読むの遅いのに、ホント死にそうです...翻訳サイトって楽でいいですよね☆そのお蔭で、言葉の通じない人とコミュニケーションがとれてしまうのですから、全然カンニングじゃないですよ☆でもたま～に、ナンジャコリャ?!って文がでてくることあって、ビックリします(笑)

>9319里奈さま
ワオ～!!翻訳しちゃってるじゃないですか!里奈様!!
でもちょこっとだけ、付け足し☆
多分最初の『宇宙...』は、『全世界を通して...』みたいな気持ちが含まれていると思いいます。ま、『漫画は世界共通サイコー!!』でしょう(笑)
ぜひぜひ、帰国した際には、生イラスト頂きたいです!!
でも、いつ、帰国になることやら...

授業おくれる～!!

### [9319] 里奈	2003.01.10 FRI 01:32:12　
	
皆様、言射 麟様が皆様宛てにカキコした内容を
里奈が翻訳させて頂きました☆
だって、イイこと書いてあるんだもん！
まさに国際交流♪北条ワールドさいこぉーーっ！（感涙）
↓
皆様へ
宇宙からだと、国と国の間に境界線なんて無いということを
確認することができます。
今、漫画で私達は一緒になることができます。
私は、『私達は異なる場所からなる大きな家族である』と思います。
私達は同じ興味を持っています。
だから、私は あなた達全ての人に会いにココに来るのが幸せです！！
　　　　　　　　　　　　　　　　言射 麟

ねっ！？イイこと書いてるでしょ！？
里奈、嬉しかったわぁ～♪
多少解かりやすいように変えてるんで、
直訳じゃないとこもあるけど意味は一緒よ☆

☆ｔｏ言射 麟
たま様（Tama）has said that she wants to talk with you!
Howevere,since she can't speak English,里奈 omits her.
And,I also translated your message into Japanese!
↓
To 言射 麟
It is 『everybody』to have written it as 『to all』.
But I'm sorry….
I of English am weak.
I can understand only a few.
Furthermore,personally,it can't write.
I want to join conversation in fact.
I am sorry to have written in Japanese.
（Please omit someone!）
By たま（Tama）
（Today is Tama's birthday!）

☆９３１４　たま様
たま姉様♪
言射 麟様の名言を日本語に略したついでに
あなたの意思も、この可愛い里奈ちんが英語に略してあげましたよ！
これで あなたも国際交流の仲間入り！

おぉぉっ！？
たま様今日、ハッピーバースデーなの！？
おめでとぉーっ！！　　　ヽ（≧ヮ≦）ノ
ん…？１月１０日？
１１０番だっ！！
（意味無し…しかも無言のパンダ様が先に言ってる…汗）

☆９３１５　無言のパンダ様
く…！首長パンダッ！！？
可愛くない！　（￣□￣;）
早く描いて首を治してあげなくてわ！！ひぃぃー！
『子パンダが羨ましがって のたうつようなイラストをお願～い♪』
…って、我が子をのたうちまわらせて楽しいか！？（笑）

☆９３１３　葵様
あぁーおぉーいぃーさぁーまぁーーっ！！
お帰りなさいませぇー！うきゃきゃきゃ♪ヽ（≧ヮ≦）ノ
もう！なかなか帰って来ないから忘れかけてたじゃん！（ウッソ♪）
とにかく、帰って来てくれて良かった！
これからも ヨロシク♪

…やっぱ…里奈も『古いメンバー』の中に入るわけ？
里奈も古いわけ…？里奈は古い人間なの…？ブツブツ…

☆９３２１　野上唯香様
合同コント、今度こそ ちゃんと進めて行きましょうね！
里奈のプリクラ好評？♪
もっとイッパイ写真撮っとけば良かったねぇー！

☆９３０９　千葉のＯＢＡ３様
あ…そっか★
『水着を着るからダイエット』って言うのが普通だよね（汗）
マジで食うことしか考えてなかった！！
（それでも水着屋の店長か！？）
よし！じゃぁー、水着で３５７マグナムを撃とう！
（たぶん怒られる…）
年賀状の余りでイラスト描く予定。
でも、いつ描くかは未定…。
描く時はまた『欲しい方いますか？先着～名様』ってカキコしようかな。

☆９３０８　ＯＲＥＯ様
なんか今回はイッパイ略したから疲れたぁ～（失神）
里奈の言射 麟様の翻訳、だいたい合ってるよね？

ＯＲＥＯ様にも直接イラスト送りたいなぁ～☆
もし日本に帰って来る時は、実家の住所教えて下さいね！
生イラストをプレゼントさせてください♪
住所 悪用なんかしないからぁ～！
いちの様に送ったみたいな白紙の年賀状なんて送らないからー！（笑）

☆ｓｏｐｈｉａ様
きゃぁぁぁーっ！
リンゴが届いたぁぁぁー！！
ってゆうか デカ！！
このリンゴ デカ過ぎやしないかい！？
どおりで、リンゴ５個にしては箱が大きいし重いなって思ったのよね☆
ん～！デカいだけじゃなくてウマイ！
食べるって幸せぇ～♪（ダイエット…？へ…？）
ほんとに ありがとうございました！
これは里奈の生イラストで お礼するっきゃないわね！
近いうちに描いて送らせて頂きます！♪（ノ＾ヮ＾）ノ

### [9318] 将人（元・魔神）	2003.01.10 FRI 01:28:30　
	
＞[9312] 野上唯香さま　2003.01.09 THU 16:28:33　
「シティーハンターアニメスペシャル」は、今日の夕方に
郵便局から「冊子小包」扱いで送りましたよ。

野上唯香さまの合同コントの新しい原案は、面白いし
使えると思いますよ。

ちょっと里奈様と野上唯香様で、メールで話をされていた
部分は、変えるかどうかを相談して考えないといけないかな？
って所はありましたけど、コントの話の内容のアイデア自身は
良いと思いますよ

→僕も何かコントのアイデア案を考えないといけないですね(汗)(^^;

＞[9313] 葵さま　2003.01.09 THU 20:47:39　
葵さま,掲示板に復帰おめでとうございます。
直っても、その設定などは、やっぱり自分でやり直しなんですね。
僕も自作パソコンが、壊れた時に、機械の部品を交換したのは
いいんですが、いつも使い慣れている状態の設定にするの時間が
かかりました。
必要最小限の分だけやって、とりあえず使い始めるのですが
さわっていると、いつもと違う事が、出てきて設定とかやり直し
していない部分が出てきての繰り返しでした。

＞[9314] たま様　2003.01.09 THU 21:33:57　
明日のバンチの発売、そしてＡＨの話題の解禁の時が
誕生日なんですね。
プレゼントは、明日発売予定の今週号に掲載される
今年2003年のバンチのＡＨカレンダーでしょうか？
去年は、香さんでしたけど、誰になるんでしょうね。

出来るのなら本編では出来ない、香さんを含んだ冴羽親子の
一家団欒の絵を見てみたいような～
→でもハンマーや銃は持っていそうですが。

＞[9315] 無言のパンダ様　2003.01.09 THU 23:50:23　
風邪でご心配をかけて、すみません。
昨日は野上唯香さまへのレスを書くだけが精一杯だったので。
今日は、まだマシで元気になっています。
ですが、まだ、これから熱が出そうだというような前兆が
来ていますので、不安ですけど。

1/11(土)のまろ様のHPの「まろてぃ」でのたま様の
バースディーチャットに参加できるかどうか、ちょっと不安ですが
できるだけ体調を取り戻すようにしますね。

### [9317] 将人（元・魔神）	2003.01.10 FRI 01:28:04　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

今日は大阪ローカルかもしれませんが「十日戎(えびす)」
という行事（「えべっさん」って読んでいますけど）があって、
自分の家の近所の戎(えびす)神社にお参りに行って来ました。

有名なのは今宮戎(えびす)神社なんですけど、そこは毎年、
すごい行列になっているので、自分の家の近所の商店街の
近くにある布施戎(えびす)神社に毎年お参りに行くんですけど
近所の東大阪市の人ばかりだとは思うんですが、かなり
混んでいましたよ。
→地域限定の東大阪市ケーブルテレビは取材に来てましたけど

普通の商店街のお店の閉まっている前に、露店が並んで狭くなって
いるところに人数が集まっているので、お参りするのに
ちょっとしんどかったですね。

僕の家は、商売をしているのではなく勤め人ですが、縁起担ぎに
商売繁盛の笹を買ってきました。
毎年、前の年の笹を持っていって、神社で新しい笹を買ってきます

露店でプラモデルや、おもちゃの銃のくじ引きを見ると、さすがに
この年齢(31歳)ではやりませんが、ついＣＨのコルトパイソンが
無いか見てしまいますね。
でも弾のところが回転する銃は、1つも置いていなかったです。

＞[9299] 阿樹さま　2003.01.08 WED 00:41:21　
「刺身に天ぷら、鍋にすき焼き。」ですか？
いいな～食べたいな～。でも、おせちから続けて日本食だと
たまには他のも、食べたいでしょうね。

＞[9301] たろもも様　2003.01.08 WED 10:25:46　
子供さんでも親のやっている事をみて、パソコンのマウスの
操作とか覚えられるんですね。
クリックは分かるけど、マウスのボタンを押しながら移動する
ドラックなんて最初は理解できませんでしたよ。

→変な事には、かたよって色々詳しかったりするのに、
　ワード、エクセルなどのワープロ、表計算の基本の操作を
　いまだに理解できていませんけど・・・。
　10年以上前のワープロ専用機で止まってます。

アニメのカラオケランキング、懐かしいのが色々ありましたね。
最近のは、全然分かりませんでしたけど。
シティーハンターの曲は出てませんでしたけど、あの時期の曲
だと、アニメの歌と、ＴＭネットワークなどの歌という
分類分け出来て集計とれているのかな？

＞[9304] 無言のパンダ様　2003.01.08 WED 16:55:28　
僕も正月ボケが直らないところに、風邪を引いてしまって
フラフラになって集中力が無い状態ですよ。
家族に一人ずつにうつっていき、最後まで元気だった父も
今日、クシャミやセキをしだしています。

里奈さまの年賀状、子パンダ様が持たれているんですか？
親子ゲンカだけはしないで下さいね(笑)(^^)

＞[9306] ＳＭＴＰ様　2003.01.08 WED 21:56:16　
学校みたいな読書感想文ではなくて「サイコーです」でも
なんとなく、そういう気持ち分かりますよ。

＞[9307] 里奈さま　2003.01.09 THU 00:09:38　
里奈さまと、野上唯香さまの合同コント、僕がアイデアを
出せなかった為に、皆さんに迷惑をかけて、ぜんぜん
進んでいませんね。
早く何か考えないといけませんね。

翻訳サイトを利用して「外人さん接客マニュアル」って
作られたのですか？やっぱりお店だと外国の方も多く
こられるんでしょうね。

＞[9308] OREO様　2003.01.09 THU 05:01:35　
学校が始まって大変ですね。
なにか、この掲示板に外国の方が何人か来られているので
OREO様とか里奈様とか英語の出来る皆さんがうらやましいです。

→僕は、翻訳ソフトに頼ったカンニングみたいな事を
　してますが・・・。

＞[9309] 千葉のOBA3さま　2003.01.09 THU 08:05:14　
ＣＨクイズ全問正解でしたか？良かった！
江戸時代のＣＨ、見てみたいですね。
先週の(→今はまだコンビニに置いてる)バンチの表紙の
ＡＨは、西部劇の格好した香瑩とリョウでしたからね。
西部劇だとＣＨは、保安官になるのかな？

ミニクーパーの100円ショップは＠イソーですか？
僕の家の近くにもありますので、また捜してみますね。

そういえばハリーポッターグッツを置いていた店に
多少デザインが違うけど、青いミニクーパーみたいな感じ
のどことなくクラシックな車のグッツありましたよ。
あれ、映画に出たんでしょうか？　→ハリーは1作目も見てないので

僕の机の上には、ミニクーパーは無いけど、僕の乗っている
軽のワゴンＲと、昔の軽のスバル360のチョロＱが置いてます。
ミニクーパーのチョロＱは無いんだろうかな？

いつかは子供一人にパソコン一台って事にもなるんでしょうね。
でも、昔の電卓(今のパソコンみたいに机一杯に乗る大きさの
名前どおりの卓上計算機)が、

今の計算機と同じ12桁の計算をするので50万円していた物があったみたいですが

今は、ポケットに入るカード型とか、100円ショップで売っている
物とかが出てきているようになってますから、パソコンもいずれは
変わるようになると思いますよ。

僕は、10年以上前のパソコンNEC PC9801シリーズを50万円ぐらい
していたのを、仕事を覚える勉強の為に、会社に36ヶ月
ローンして、自分用のを買って、社員寮において
勉強していた事あります。

→今は、中古パソコンで売っている値段を見たら、2～3千円ぐらい
　で売られてますね。
→あのローンを組んで買った物が、こんなになるなんて(汗)(^^；
WindowsともMACとも違うので、インターネット出来ないでしょうし

### [9316] 里奈	2003.01.10 FRI 00:00:31　
	
☆９３１０　ｔｏ言射 麟
English study is difficult.
Since OREO is good at English,it is satisfactory.
Howevere,I am difficult continuation.
But study is continued as it is!
And I think that I want for relations to become better with you!!
Rather than me,although you are younger,you are doing your best in English study.
You are great!! （＾０＾）／　

### [9315] 無言のパンダ	2003.01.09 THU 23:50:23　
	
こんばんわ★

たまさまの誕生日は「１．１０」１１０番と覚えましょう～！(^○^)

＞将人さま（９３０５）
将人さまも風邪（？）で体調悪そうですね(~_~;)無理しないでくださいね。たまさまも具合悪そうだし、これって「たま菌」？！
あ・・・「たま○ん」ってのはマズイですねぇ～(>_<)失礼しました！早く良くなるといいですね。

＞里奈さま（９３０７）
なんですとーっ！またイラストを書いてくれるの～？！
あ～！なんて嬉しいのぉ～！パンダだけどキリンのように首をなが～くして楽しみに待ってますねー！でも悪い風邪が流行ってるみたいだから無理はしないでね☆あ、宛名は絶対私にしてよ～！子パンダが羨ましがってのたうつようなイラストをお願～い♪（笑）
ハワイ行きが本決まりになったんですね☆里奈さまの野望が叶う日も近い！？

＞千葉のＯＢＡ３さま（９３０９）
１００円ショップで、それもあのダ＠ソーでミニクーパー？！ああーん！うちの近所には、そんなイイ物置いてないよ～(T_T)ダ＠ソーの本社（本店？）は東広島にあるらしいけど遠いんだよ～（泣）さすが千葉は都会だわ！・・・（？）

＞葵さま（９３１３）
おかえりなさーい！待ってたぞぉ～～～！
葵さまがいない間、パンダは「あざらし一味」にいじめられて、泣いてたんだよ～(T_T)
なんか、まだいろいろ大変そうだけど１日も早く「完全復帰」してくんなまし～♪

＞たまさま（９３１４）
ほんとに具合悪そうですねー(~_~;)早く良くなって明日の「にくの日」を迎えられるとイイね☆たまさまが元気ないとさみしいよ～。

ではまた(^_^)/~明日は待ちに待ったバン金☆カレンダーどんなのかなぁ～？楽しみ♪

### [9314] たま	2003.01.09 THU 21:33:57　
	
緊急告知ぃーーっ♪
たまさん、明日【誕生日ぃーーーっ】←　はいっ！メモって！

あぁーー、具合悪いよぉ～（涙）
まだ風邪直らない。レスも打つのもきついよぉ～。
とりあえず、書きたいことだけ書いて寝る・・・。
＞風邪を心配してくれた皆様ありがとう。早く直りたいっす。

＞将人（元・魔神）様
一昨年前の香ちゃんのカレンダーのデジカメ写真ありがとう。
＆いつも親切にしてくれて、またまたありがとう。

＞千葉のＯＢＡ３様
今日届いたよ、香ちゃん。将人さまからデジカメで撮ったものをメールしてもらってたからどんなのか知ってたんだけどね。
でも実物（コピーだけど）いいね。すっごく気をつかってくれて、紙に線が入らないようにって厚紙にはさみ＆大きな封筒で送ってくれて、まじ感謝っす。これは誕生日プレゼントと思ってありがたく受け取りまっす♪

＞ｓｏｐｈｉａ様
りんごが届いたぁーーーーっ♪♪♪おいしそぉ～♪
めっちゃデカイ！このデカりんご食べて栄養つけて早く元気になるぞっ♪
いつも素敵なプレゼントありがとよぉ～。

＞言射 麟様　【9311】 Nice to meet you ♪
「to all」って事は皆にって事ですよねぇ。でもごめんなさい。英語は苦手で、なんとなくしか理解できないし、ましてや自分では書けません。（涙）
本当は会話に加わりたいんだけどね。なので日本語でごめんね。
（誰か略してあげてぇーー）

＞葵どん　【9313】
お帰りぃーーーーーーーーっ（一ヶ月はやっぱ長いぞぉーー）
無礼講×２！　どんどん暴れちゃってぇーー♪（私の分まで）
飲めや♪歌えや♪わっしょい！わっしょい！
また「暴走王・葵！」を復活させてねっ★

その他の方々今日はレスちょっと無理みたい。
また元気になったら、いっぱいレスします。

### [9313] 葵	2003.01.09 THU 20:47:39　
	
　じゃじゃんっ！葵でござんす。みなさま、お忘れではございませんね？アーユーレディー？！昨日退院してきたPCですが、やはりいまいちぐれておりまして、また再セットアップしちゃいました。きのうも覗いたけど、カキコするひまなくってね。いまもダウンロードがとろくってイラつき気味。これから設定とかを戻さなくっちゃ。大変だわ☆でも明日は新年初の解禁。１２月丸々泣きを見たので、はじけるぞっ！（笑）そのまえにがんばらなくちゃね♪

＞北条せんせ
　（昨年言い忘れたので）メリークリスマス＆ハッピーニューイヤー♪
本年もよろしくお願いいたします。今年もＡＨで笑って泣かせて、そして感動させて下さいね。今年一年、北条せんせが健康でいられますように…。

＞公式の（古い）メンバーの皆様
　メリークリスマス＆ハッピーニューイヤー！（上に同じく☆）
長らくお待たせいたしました。葵ちゃん復活です！まだまだ不都合盛りだくさんですが、がんばって昨年よりバージョンアップしていきますのでよろしくね♪

＞公式の新入り（昨年１２月以降の）メンバーさま
　はじめまして、葵と申します。リニューアル以前からの古株メンバーですが、昨年１２月にＰＣがぐれて入院してました。これから元のように幅を利かせ…いや、清く健やか（笑）にカキコしていきますので、よろしくお願いいたします♪

＞ご心配メール＆レター下さった皆様
　ご心配おかけしました。葵復活です！まだまだ不都合いっぱいですが、何とか元に戻しつつ、バージョンアップしていきます。（え？だめ？！）落ち着きましたら順次お礼のメールを差し上げようと思います。ありがとうございました。感謝感謝♪

### [9312] 野上唯香	2003.01.09 THU 16:28:33　
	
将人様
「シティーハンターアニメスペシャル」ありがとうございました。合同コントの新しい原案は使えますか？

里奈様
今日もまた私達のプリクラを友達に見せたらまたまた好評でした(^o^)合同コントの原案はいかがでしたか？

### [9311] 言射 麟	2003.01.09 THU 12:07:38　
	
to all:
In the universe,you can see there is no borderline between the countrys.
now cartoon can make us together.
i think we are a big family,we come from different
place.but we have the same interest.
I'm so so so !!happy!to come here meet all of you.

### [9310] 言射 麟	2003.01.09 THU 11:49:37　
	
to里奈
.....my name is 言射 麟("言射"is just one word,because there have no this word in Japanese ),in English named Xielin ,pronunciation like "shining".but it's just Chinese-English name.
en,When I draw somebody,I no like too exaggerate,so I like Mr.hojo.the people under his brush-pencil are very
perfect!
Yes,now I design packet for chinese liquor,It's interesting,because I can make many friends from this way,and I like the packet in japanese,It's beautiful!

to OREO:
(^Q^)/~ Canada is a beautiful place in my effect.and,what do you study at there?It's very cold there?Can you buy the book what Mr.hojo's in Canada?
In my city you can buy it in every bookshop.(smile~~)
and i like it very much!that's why I learnd art.
I find this bbs.on the A.H.and meet all of you,how goodluck to me!!

### [9309] 千葉のOBA3	2003.01.09 THU 08:05:14　
	
おはようございます。あーーー、今日は木曜日、やっと来た木曜日。うれしいなー！しかし、あっという間に日々が過ぎて行くカンジ。受験生の皆さん、センター入試まであと少し。体調に気をつけてがんばってくださいねー！！

９２９５他　将人さま　今回のクイズは全部正解でした！やった！江戸時代のＣＨの設定、すごく面白い！！何でもアリってところが、すっごくいい！ホントに見てみたくなりましたもん！ミニクーパー売ってた１００円ショップは、ダ＠ソーです。本社が確か広島あたりだと思うので、そちらにもあるかもしれませんね。

９２９９　阿樹さま　レタリング実は私も苦手なの。本来大まかな性格なので、緻密さを求められるモノはダメなのだ。だから今後悔してるのよねー。てえか、今は半ばグラフィックデザインのような事勉強してるのでまだ耐えられるんだけど・・・。私の絵は、たまさまに頼むと見られるかも・・・。たまさま風邪から復活したら聞いてみてね。（でもお見せするほどのモノではないような・・・。汗）

９３０１　たろももさま　そうですね。これからの子供達考えると、いずれ子供一人にノート型一台とか、すごい事になるかもしれませんよねー。（ひぇー！！）私もダンナに家計簿パソコンでやれば、って言われますけど、私の場合は電卓片手に手で書いたほうが絶対早いって！と、やる前から断念してます。

９３０７　里奈さま　ハワイ行く日決まりました？いいなー。今年ホントに寒いんだもん！うらやましいよー！！向こうで食べまくる為にダイエットするの？水着を着るためとか、色っぽいこと言ってよー。なに！？年賀状がいっぱい余ってる！？私もまたイラストほしいよーーー！！（フリフリ･・←しっぽを振っている）

９３０８　ＯＲＥＯさま　お手紙そちらに着くの何日くらいかかるでしょうかねー？国際郵便だすのすごく久しぶりなのでちゃんと届くかそのほうが心配です。将人さまがメールで画像送られたそうで、もうどんな絵かはおわかりでしょうが「実物大」？で見てね。あのキレイな香ちゃんを！

それでは・・・。バン木に向けて、まずお家のコトを終わらせないと・・・。では、行ってきまーす！！？？？（でも年が改まってバンチ木曜においてないとかなったら、どーしよ！）

### [9308] OREO	2003.01.09 THU 05:01:35　
	
こんにちわ！学校始まって、ちょっとサボってたら、うわぁ。カキコ増大・・・

＞９２９１千葉のＯＢＡ３様
そうです～★今年年女な、未年ＯＲＥＯです。千葉マーマのオチビちゃんと、丁度、一回り違いですねぇ～(^v^)今年はいい年にするぞぉ～！！
メール、見ましたヨ！ありがとうゴザイマス！！たんのしみ～ぃに待ってますね！！

＞９２９０里奈様
将人様に見せていただいた年賀状、とってもとっても、綺麗でしたよ！！素晴らしかったです！！確かに僚は、なんか着物って感じじゃないですよねぇ～どこでも普段着って感じ（笑）でも、それが偶に、スーツとか着ると、クワァッコイ～★のですよねぇ～♪♪
日本だと、英語話すのなおさら難しいですよね。日本いたら、全然必要ないし・・・でも、里奈様の書かれている英語、全然大丈夫ですよ！！片言だろ～が、最終的に通じたらいいのです！遠回りかもしれないですけど、すらすら話せて一発で通じるのと同じ結果に到達してると思いますよ。

＞９２８７いちの様
おかえりなさい！一人暮らしへ！（笑）やっぱ、正月くらい実家帰るべきですよねぇ～・・うちの弟、正月開けにすぐテストあるし、２月にすぐ休みくるからって、帰らなかったバカです。ココに帰りたくても帰れない人がいたというのに・・
コンタクトしてる人の取り外すとことか見てるとすっごい、コッチが痛いです・・・。コンタクトとは無縁の私には、見てるだけでも痛そう・・・。
いちの様！？里奈様の努力をお忘れですよ！！後でなにか飛んできますよ！！（笑）

＞９２８５たま様
たまさま、風邪ですか！？大丈夫ですか？もう、よくなりました？？早く、「たま節」吹き荒らす（笑）たま様に戻ってください！早くよくなって元気になってくださいね！！

マズイ！学校遅刻する！では、行ってきます！！

### [9307] 里奈	2003.01.09 THU 00:09:38　
	
友達と朝までパソコンで盛り上がってて、
やっとハワイ旅行の計画が進み いつ頃行くかも決定☆
まだ仮予約だけど。思ってたより日が延びて２月末になりました。
そろそろダイエット再開して、むこうで食べまくる準備に入らなくっちゃ！（結局 食うのかよ！？）

☆９３０６　ＳＭＴＰ様
あけましておめでとうございまぁ～っす♪
『読書感想文』？（笑）
でも『サイコーです。』の一言で伝わってきますよ！
ほんとにサイコーなんだもん　　ヽ（≧ヮ≦）ノ
今年もよろしくお願いしますねっ！

☆９３０４　無言のパンダ様
子パンダ様ったら、里奈宛ての年賀状に そんなに気合い入れて
描いてくれたの！？嬉しい！ありがとぉーっ！！
やっぱり２枚描けばよかった！
今度、暇な時に違うイラストを描いて送ります♪
年賀状がイッパイ余ってるんで それに描きまぁ～す。
それは誰宛てにするかは、その時考えよ☆
やっぱ次の所有権は無言のパンダ様かな？

☆９３０３　野上唯香様
合同コント…ぜんぜん進んでないしっ！！
中断して全く手 つけてなかったですね（汗）
ちゃんと考えなきゃぁ～！

おぉっ！？里奈、唯香様の友達に評判イイじゃん♪
プリクラもイラストもバンバン見せまくってやりなさい！（笑）

☆９３０１　たろもも様
勝手に男だと勘違いしててスイマセンでした…（>_<;）
しかし…最近の子供はＴＶのリモコン争いじゃなくて、
パソコンのマウス争いなんですか！？時代なのね…
里奈が子供の頃は ＴＶで争うことは あんまりなかったですが
いっつもアニキとビービー弾のモデルガンで遊んでたんで
銃の取り合いしてました（笑）
だって、里奈いっつもアニキのお下がりの銃だったんだもん！
アニキが持ってるやつのほうがカッコ良く見えて取り合い！
で、近距離で撃たれる（笑）フツーに痛いのよねーコレが！
リモコンやマウスなら危害はないのに…。

☆９２９９　阿樹様
ハイ！年賀状余ってるんで、ハガキサイズで良ければ
また描いて送りますね！今年は１枚でも多くイラスト描きたいんで
たくさん描いて皆様に喜んでもらえれば…と思っております♪

☆９２９８　将人様
里奈も見つけました！翻訳サイト♪
どうしても時間が無い時とかは超便利！
ホントはできるだけ自分で考えなきゃ勉強になんないんだけど…
でも、これ仕事に使わせてもらってます。
外人さんを接客する時に何て言ってイイのか解からないとこがあったんで、それで調べて『外人さん接客マニュアル』みたいのを作ってみました。マジで役に立ってます♪
（実際に話す時はやっぱりパニクるけど…汗）

☆９２９６　マイコ様
やっと出てきた！（笑）
マイコちゃんも忙しかったんだよね。
枕元に出るなんて言って怖がらせてスイマセンでした。
てへへっ（笑）
これからも チョクチョク来てねぇ～♪

☆９２９１　千葉のＯＢＡ３様
何も書かずに年賀状送ったことがあるんですか？（笑）
しかも、あぶり出しだと勘違いされてる！
もしホントにあぶり出しだったとしても
『何も書いてないやん』で終わりにされどうで怖いけど…。
いちの様は『呪い』だなんて言ってるけど、
ホントは里奈が その幸せの白いキャンバスを埋めに来るのを『まだかまだか』と待っておられます。（断言！）
でも、『あっ、あぶり出しかも？』とか言ってわざとらしく火にかけて燃やされてるかも…？（笑）その時はＴＶから這い出てやる！

☆Ｐａｒｒｏｔ様
年賀状ありがとぉぉぉーっ！！
リョウちゃんだ！手描きだ！
『ウチのカミサンがうるさいんだもぉ～～ん』ってとこだ！
今年は とってもＣＨな年賀状がたくさん届いてすっごく幸せ♪
何度ポストの前で立ったまんま読んで微笑んだことか！
生イラストってイイもんだわねぇー！
皆様も里奈のイラスト年賀状で喜んでくれたんだなぁー…って実感してます。
…ってゆうか！なんで皆こんなに字が綺麗なの！？
Ｐａｒｒｏｔ様、とっても字ウマイ！

### [9306] ＳＭＴＰ	2003.01.08 WED 21:56:16　
	
あけましておめでとうございます（遅くてスミマセン）。ＳＭＴＰです。
帰省先から戻ってきて、無事（？）ＡＨ単行本１～５巻をＧｅｔしました。読みました。感想は…サイコーです。（読書感想文は昔から苦手です）
それでは、冬休みの課題等に追われている身にて、これで…（なんだかなぁ～…）
でわでわ。。。

### [9305] 将人（元・魔神）	2003.01.08 WED 20:08:33　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[9302] 野上唯香さま　2003.01.08 WED 14:07:56　
野上唯香さまの言われていた「シティーハンターアニメスペシャル」」
古本屋さんで見つけて買ってきましたよ。
定価が税込みで\550円(\534円)だった本が、税別\2,000円
税込みで\2,100円になっていたので、ちょっと高いなって思って

買うかどうか悩んだのですが、オークションでも\1,000円ぐらいで
落札しても、送料や、銀行口座に振り込み手数料とか含んだら
そのぐらいになるかなって考えて、一度帰って、次に来たときに
無くなっている可能性もあるので、一応、買いました。

ちょっと高かったかもしれませんが、どうしましょうか？

ちょっとたぶん風邪だろうと思いますが、今日は体調が悪いので
合同コントの案をゆっくり読めないのですが、メールはちゃんと
僕のところに届いてますので、また読ませて頂きます。
すみません。

### [9304] 無言のパンダ	2003.01.08 WED 16:55:28　
	
こんにちわ☆

正月ボケでちょっとサボってました(^_^;)少々風邪気味ではありますがちゃんと生きてまーす♪忘れないでネ～(^o^)丿

＞里奈さま（９２７６）
年賀状へのコメントありがとうございます！子パンダは里奈さまへの年賀状にはかなりまじめに取り組んでいたので（ちゃんと人間書いてたでしょ？他の方へのはみんなパンダとあざらしのみ！^_^;）「なんて言ってくれるかなぁ？」って楽しみにしてたんで喜んでました♪里奈さまからの年賀状ですが「お母さんがあずかってあげるよ～」とか言ってなんとか奪ってやろうと狙ってるんですが絶対拒否されています(~_~;)でもあきらめないぞ～！（笑）

＞たまさま（９２８５）
たまディー～？！新年早々風邪でつらい時にも「笑い」を忘れないたまさま！ある意味尊敬だわ～☆でも大丈夫か～！？無理して笑うとコワイぞ～！早くよくなってねー(^_-)
ＰＳ：「こ○亀」のエンディングテーマ、たまさまの好きな（？）「テツ＆トモ」になってた！

そろそろインフルエンザが流行ってきているようです(>_<)
みなさんも気をつけてくださいね！

ではまた時間があったら来ます(^_^)/~

### [9303] 野上唯香	2003.01.08 WED 14:52:15　
	
里奈様、将人様
今二人のパソコンに合同コントの新しい原案を送りました。遅れをとってすみませんでした(-_-;)

### [9302] 野上唯香	2003.01.08 WED 14:07:56　
	
将人様
私が探している本は将人様の言う、「ジャンプゴールドセレクション６・シティーハンターアニメスペシャル」です（１９９１年、１０／２５発売の）『ＢＯＯＫＯＦＦ』ＨＰでも探しましたが見つかりませんでした(;_;)元旦に里奈様との電話で話を聞いたときに欲しくなってしまいました。お手数おかけいたしますが、宜しくお願いします。「ＣＨキャラが幼稚園の先生だったら・・・」でコントに出来なくても、考えるだけでも楽しいですね(^_^)例えばおやつの時間なんか、遼先生が子供の分のおやつまで食べちゃって香先生のハンマーを喰らう（笑）美樹＆海坊主先生のクラスの子供達は海坊主先生に怖がって泣いてばっかり。

里奈様
今日から三学期が始まりました。クラスのみんなに里奈様と撮ったプリクラを配り、みんな里奈様を見て「お姉さん可愛い」って言いました(*^_^*)そしてイラストも誉めてくれました。お土産にクラスの数人に八ツ橋を配ったんですが、クラスに「Ｍ・Ｓ」という凄い過食症女が一名居てこの人が来たとき八ツ橋はなくなってしまって食べれなかったこの人は超～激怒でした（汗）

我要找的书是将人所说的「Jump Gold Selection 6 City Hunter Anime Special」(1991年，10/25发售的)在“BOOKOFF”主页上也找过，但是没有找到(;_;)元旦那天和里奈小姐通电话时，我就很想买了。虽然给您添麻烦了，但还是拜托了。“如果CH的角色是幼儿园的老师……”即使不能写成小品，光是想想就很开心呢(^_^)例如点心时间，獠老师连孩子的点心都吃了，还吃香老师的锤子(笑)美树和海坊主老师班上的孩子们被海坊主老师吓哭了。

### [9301] たろもも	2003.01.08 WED 10:25:46　
	
おはようございます。う～寒いっ！
東海地方でも冬休み最後の6日雪が積もりました。
子供たちは大喜びでしたけど、洗濯物増やすなよ！

＞９２７６里奈様
たろもも＝男だと思われていたんですか？あれまぁ　どぉして？　とってもやさしいお母さん（って自分で言う？）ですよ。と言いつつ、毎日、怒ってばかりだけど。
だってTVのチャンネル争いじゃなく、パソコンのマウス争いで兄弟喧嘩してんだもん。

＞９２７７将人様
子供は親のやることちゃんと見てるんで覚えたんですね。
最初はクリックしかできなかったけど、小型の光学式のマウスに変えたら、マウスも動かせるようになりました。ドラッグもできるんで、ダンナも驚いてました。
懐かしのアニメ特撮番組､途中から見てました。
カラオケランキングは台所で洗い物しながら一人で歌ってました。最近のもランキング入ってたけど、ほとんど歌えたなあ。

＞９２７８千葉のＯＢＡ３様
お子様、もう大きいのですね。うちは、上に4年生と2年生がいますけど、すぐに興味もちましたね。一人一台必要になるんでしょうか、うひ～！
私も家計簿、パソコンでつけろ、ってダンナにいわれてるから、がんばってみようかな。
